弱智既女人做錯野之後係咪都會係咁？

首先做錯野累到人地/累到自己 >>>

好驚好不知所措，但唔會諗到有效既解決方法，要由身邊既人/受害者去諗解決方法，冇人幫就周圍怨人 >>>

身邊既人指責/同佢講道理/向佢追究責任 ，佢就覺得人地傷口上灑鹽，我已經好驚好傍惶做咩仲要鬧我 ，又喊又剩 >>>

事情得已解決後（由身邊既人幫手），就覺得自己好勇敢咁面對左個困難（冇諗過個麻煩係自己搞出黎，更加冇諗過比佢累到既受害人）做到個勇敢既女性 >>>

覺得自己唔可以因爲呢d「不幸」（其實係佢自己搞出黎）而「從此害怕去愛」 ，相信下次唔會有呢d不幸（完全冇反省過），結果下次發生時loop番去step1>>>

Loop左好多次之後，開始覺得世界對自己好殘忍，開始自以爲「看破紅塵」去左下一個境界

個亞歷山大老母又係，連續2次因爲開門唔幫隻狗綁狗帶
搞到兩隻狗都比車車死左 然後就覺得自己好慘又剩，d弱智女人留言就話佢面對到好勇敢，仲要鼓勵佢叫佢唔好從此驚左養狗

之前有個連生三個白化症小朋友既老母又係，原來佢生完第一個就知自己同老公都有隱性基因，但都仲要繼續生（原因係「覺得」自已有能力照顧好） d留言都係讚佢好勇敢好偉大

至於個兩隻狗同三個小朋友點？wfc

完全同意

鬼唔望車撚死個壓力山大

個堆偽善留言至
等班弱智女真係以為自己好叻叻好有勇氣
累係累到佢周圍既人咋

下面有人留言叫佢下次養狗要照顧好d，唔好再比呢d事發生

即刻好多人插佢話咩落井下石指責亞歷媽咩居心，仲叫亞歷媽唔好因為d人而怕左對狗狗既愛等等

亞歷媽現在最需要的是大家關心和體諒，而不是落井下石的指責

通常做錯既不外乎感情事，做未婚媽媽，生左有問題小朋友，同埋寵物

聰明人，狡猾人，並不可怕。
最可怕是無知的人。

見到呢d女人最想就係一巴巴車埋去

永遠唔會反省過錯，以避免下次再發生。
將自己嘅責任推得一乾二淨。
淨係識搵人安撫自己情緒
到情緒冷靜左落黎，自己嘅問題，過失係邊就完全無理到，然後下次又黎過……

平時返學都係咁，我做project俾女仔拖累之後屌柒佢，啲人話咩佢女仔黎嫁咋唔好咁啦，屌你女仔唔係人呀，又要男女平等，自己廢個陣就用女仔身份拎着數

上facebook睇下d貓狗group，bb group 好撚多呢d弱智

自己唔睇住隻狗/小朋友騷擾到其他人就永遠都係仲惡過對方，要佢認錯好似迫佢去死咁